今集頭條新聞真係好世界級

香港人, 趁RTKH仲未執既時侯好珍惜
RTHK都幾肯定係全港唯一一個會直接唱政府反調既政府部門
年終大把人攪事想動議執左佢

無論我地呢場運動贏定輸 RTHK本身都唔方有命可以運作到2047

CCTVB串到同政府講, 唔想晒佢時段播呢d"無人睇既節目".

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

一入post差D比段片張preview圖嚇親

港台節目一路都係咁高質

睇到硬晒，拳頭！一邊喊一邊睇。
點解政府完全無回應過咁多人的訴求⋯

其實政府試下取消RTHK
變相話自己無公信力

聽到眼濕

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推

實收到好多藍絲投訴話佢唔持平、反中亂港
如果唔想頭條同港台收皮
真係要寫信去讚揚，話佢地反映心聲、言論自由
FB comment無用，政府o既野Email先有record

收到

支持 推

剪接真係世界級，入晒肉，又咗